[ 真係多圖 ] 長榮空姐穿 Bikini 拍愛心月曆

長榮空姐愛心年曆邁入第8年，今年除了有身材高挑美麗的空姐外，首次還有帥哥機師加入拍攝，更首次推出掛曆及桌曆，以比基尼及運動風2種造型呈現，讓帥哥美女們穿著比基尼及運動服拍攝美美的照片，讓你賞心悅目進入2019年。

項目發起人林佳楓表示，今年年曆耗時5個月拍攝、限量6000本，每本年曆售250元台幣（約63港元），當中100元台幣（約25港元）捐贈予兒福聯盟基金會，嚮應公益活動。長榮愛心空姐年曆過去7年已捐贈566萬元（143萬港元）給有關團體，幫助被遺棄或等待被收養的孩子，同時把台灣美麗的風景跟大家分享。

今年年曆封面找來前一年的空姐模特兒拍攝，而內頁則由20位新的現職空姐當主角，再加上一位32歲的男機師吳明軒，並結合台灣景色作構圖，與大家分享台灣的美麗。林佳楓指，今年選擇加入男機師拍攝，主要是希望給年輕人一個目標，她透露吳明軒年紀輕輕但相當專業，不僅是長榮航空777的機師，還任職公司教官，當邀請對方拍年曆時，吳明軒也一口答應，十分有愛心。

32歲的男機師吳明軒也是年曆的模特兒之一。
.
.
.
.
多圖在下面

好醜

個個55
冇個46比

又幾正喎

不了

得個機師j得落

屌 成班倫敦金咁

唔著制服有乜特別？

睇完唔想搭長榮

仆你個街我竟然覺得個男嘅正過班女

利申 非基

d相用手機影?

空姐無飛機做背景

基